<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Novinky &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<atom:link href="/category/novinky/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>nadstandartní péče o vás i vaše vlasy</description>
	<lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 14:59:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>cs</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/02/cropped-barber-shop-e1707576540264-32x32.png</url>
	<title>Novinky &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>ENVITÉ DUSY PROFESSIONAL TONIC</title>
		<link>/novinky/envite-dusy-professional-tonic/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:59:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Novinky]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=886</guid>

					<description><![CDATA[Opravdový relax, který ještě léčí a voní – to je přesně to, co potřebujete. V hektickém tempu současného života je důležité si dopřát chvíli odpočinku, vyhnout se stresu a pečovat o své zdraví. A právě v tom vám může pomoci Tonic Envité od značky Dusy Professional. Tento úžasný přípravek na vlasy nejenom poskytuje vašim vlasům...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><br>Opravdový relax, který ještě léčí a voní – to je přesně to, co potřebujete. V hektickém tempu současného života je důležité si dopřát chvíli odpočinku, vyhnout se stresu a pečovat o své zdraví. A právě v tom vám může pomoci Tonic Envité od značky Dusy Professional. Tento úžasný přípravek na vlasy nejenom poskytuje vašim vlasům zaslouženou péči, ale také přináší skutečný relaxační zážitek. S Tonic Envité se můžete těšit na chvíle klidu a pohody, zatímco vaše vlasy dostávají potřebnou léčbu a voní nádherně. Buďte pro sebe láskyplní a dopřejte si tento malý luxus, který prospěje nejenom vašim vlasům, ale i vaší duši.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bondaplex Bond Repair System</title>
		<link>/novinky/bondaplex-bond-repair-system/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:35:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Novinky]]></category>
		<category><![CDATA[Bondaplex]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=879</guid>

					<description><![CDATA[Bondaplex Bond Repair System: Inovativní péče o vlasy pro posílení a obnovu Pokud jste kdysi měli zkušenost s chemickými úpravami vlasů, jako je barvení, melírování nebo vybělávání, pravděpodobně víte, že tyto procesy mohou vlasy poškodit a způsobit lámavost a suchost. Naštěstí existuje inovativní technologie, která může pomoci minimalizovat poškození a obnovit zdraví vašich vlasů. Tato...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Bondaplex Bond Repair System: Inovativní péče o vlasy pro posílení a obnovu</strong></p>



<p>Pokud jste kdysi měli zkušenost s chemickými úpravami vlasů, jako je barvení, melírování nebo vybělávání, pravděpodobně víte, že tyto procesy mohou vlasy poškodit a způsobit lámavost a suchost. Naštěstí existuje inovativní technologie, která může pomoci minimalizovat poškození a obnovit zdraví vašich vlasů. Tato technologie se nazývá Bondaplex Bond Repair System.</p>



<p><strong>Co je Bondaplex Bond Repair System?</strong></p>



<p>Bondaplex Bond Repair System je pokročilý systém péče o vlasy navržený k posílení a obnově vlasů během chemických procesů. Tato inovativní technologie proniká do vlasového vlákna a aktivně pracuje na obnově a posílení vlasových vazeb. To znamená, že při použití produktů obsahujících Bondaplex Bond Repair System jsou vlasové vlákna lépe chráněna před poškozením a lámavostí.</p>



<p><strong>Jak funguje Bondaplex Bond Repair System?</strong></p>



<p>Bondaplex Bond Repair System funguje na principu vytváření nových vazeb mezi poškozenými vlasovými vlákny. Během chemických procesů, jako je barvení nebo vybělávání, jsou vlasové vazby narušeny, což může vést k oslabení vlasů a jejich lámavosti. Bondaplex pracuje tím, že se spojuje s poškozenými vazbami a vytváří nové silné vazby, které zlepšují pevnost vlasů a zabraňují jejich poškození.</p>



<p><strong>Výhody použití Bondaplex Bond Repair System:</strong></p>



<ul class="wp-block-list">
<li><strong>Posiluje vlasy:</strong> Bondaplex pomáhá posilovat vlasová vlákna a zlepšuje jejich odolnost proti lámavosti a poškození.</li>



<li><strong>Obnovuje zdraví vlasů:</strong> Používání produktů s Bondaplexem může pomoci obnovit zdraví a lesk vašich vlasů.</li>



<li><strong>Chrání před poškozením:</strong> Bondaplex poskytuje ochranu vlasů během chemických úprav, což minimalizuje poškození způsobené barvením, vyběláváním nebo jinými procesy.</li>
</ul>



<p><strong>Jak používat Bondaplex Bond Repair System?</strong></p>



<p>Bondaplex Bond Repair System je obvykle součástí profesionálních salonových produktů pro péči o vlasy. Produkty s touto technologií mohou zahrnovat šampony, kondicionéry, masky nebo speciální ošetření. Jsou navrženy tak, aby se aplikovaly během chemických procesů nebo jako součást běžné péče o vlasy, v závislosti na potřebách vašich vlasů.</p>



<p><strong>Závěr:</strong></p>



<p>Bondaplex Bond Repair System je revoluční technologie péče o vlasy, která může pomoci posílit a obnovit zdraví vašich vlasů. Pokud trpíte poškozenými, lámavými nebo suchými vlasy v důsledku chemických úprav, může být Bondaplex skvělou volbou pro obnovu a ochranu vašich vlasů. Sledujte produkty obsahující tuto technologii a dopřejte svým vlasům optimální péči, která si zaslouží.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
