<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mytí vlasů &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<atom:link href="/tag/myti-vlasu/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>nadstandartní péče o vás i vaše vlasy</description>
	<lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 14:22:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>cs</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/02/cropped-barber-shop-e1707576540264-32x32.png</url>
	<title>Mytí vlasů &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Správná technika mytí vlasů</title>
		<link>/techniky/spravna-technika-myti-vlasu/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:22:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Techniky]]></category>
		<category><![CDATA[Mytí vlasů]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=873</guid>

					<description><![CDATA[Jak správně umýt vlasy: Průvodce pro zdravé a krásné vlasy Správná péče o vlasy začíná u základů, a to zahrnuje i správnou techniku mytí vlasů. Možná se to zdá jako rutinní úkon, který děláme automaticky, ale správná technika mytí může udělat obrovský rozdíl ve zdraví a vzhledu vašich vlasů. Zde je průvodce, jak na to:...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Jak správně umýt vlasy: Průvodce pro zdravé a krásné vlasy</strong></p>



<p>Správná péče o vlasy začíná u základů, a to zahrnuje i správnou techniku mytí vlasů. Možná se to zdá jako rutinní úkon, který děláme automaticky, ale správná technika mytí může udělat obrovský rozdíl ve zdraví a vzhledu vašich vlasů. Zde je průvodce, jak na to:</p>



<p><strong>1. Volba vhodného šamponu a kondicionéru:</strong> Nejprve je důležité vybrat šampon a kondicionér vhodné pro váš typ vlasů. Pokud máte suché vlasy, hledejte hydratační formulace. Pro mastné vlasy můžete vybírat šampony, které regulují přebytečný olej. Pokud máte vlasy s tendencí k lámání, volte produkty, které posilují vlasy.</p>



<p><strong>2. Důkladně promáčejte vlasy:</strong> Před aplikací šamponu důkladně promáčejte vlasy teplou vodou. Vlasy, které jsou nasáklé vodou, lépe absorbuji šampon a umožňují lepší čištění.</p>



<p><strong>3. Množství šamponu:</strong> Naneste malé množství šamponu do dlaně a rozetřete jej mezi dlaněmi. Poté aplikujte šampon na pokožku hlavy a jemně masírujte prsty, aby se šampon rovnoměrně rozložil a vytvořil pěnu. Vyhněte se přílišnému tření vlasů, což by mohlo vést k poškození.</p>



<p><strong>4. Důkladné opláchnutí:</strong> Po umytí vlasů důkladně opláchněte šampon teplou vodou. Ujistěte se, že nezůstávají žádné zbytky produktu, které by mohly způsobit podráždění pokožky nebo zatížení vlasů.</p>



<p><strong>5. Použití kondicionéru:</strong> Pokud používáte kondicionér, nanášejte ho pouze na konečky vlasů a délku, vyhýbejte se pokožce hlavy, abyste nepřidávali nadbytečnou váhu vlasům nebo nepřímovali pokožku. Nechte kondicionér působit podle doporučení na obalu a poté ho důkladně opláchněte.</p>



<p><strong>6. Lehké vymáčknutí vlasů:</strong> Po opláchnutí kondicionéru jemně vymáčkněte vlasy ručníkem. Nepotřebujete vlasům příliš třít nebo vysoušet, což by mohlo vést k lámání a poškození vlasů.</p>



<p><strong>7. Styling:</strong> Pokud používáte stylingové produkty, nanášejte je až poté, co jsou vlasy čisté a suché. To zajistí, že produkty budou lépe držet a vytvoří žádaný účes.</p>



<p>Sledováním těchto kroků a dodržováním správné techniky mytí vlasů můžete zajistit, že vaše vlasy budou zdravé, lesklé a plné života. Pamatujte, že každý má individuální potřeby vlasů, takže je důležité experimentovat a najít to, co funguje nejlépe pro vás. Vaše vlasy vám budou vděčné za správnou péči!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
