<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Techniky &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<atom:link href="/category/techniky/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>nadstandartní péče o vás i vaše vlasy</description>
	<lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2024 14:54:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>cs</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/02/cropped-barber-shop-e1707576540264-32x32.png</url>
	<title>Techniky &#8211; Kadeřnictví Lena</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Co je příčinou nadměrného padání vlasů?</title>
		<link>/techniky/co-je-pricinou-nadmerneho-padani-vlasu/</link>
					<comments>/techniky/co-je-pricinou-nadmerneho-padani-vlasu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:54:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Techniky]]></category>
		<category><![CDATA[Padání vlasů]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=883</guid>

					<description><![CDATA[Co je příčinou nadměrného padání vlasů? Ztráta vlasů je běžným jevem, který může postihnout každého z nás v určitém okamžiku života. Nicméně nadměrné padání vlasů může být znepokojující a může být známkou potenciálního zdravotního problému. Zde je přehled některých možných příčin nadměrného padání vlasů: 1. Genetika: Genetika může hrát klíčovou roli v tom, jak rychle...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Co je příčinou nadměrného padání vlasů?</strong></p>



<p>Ztráta vlasů je běžným jevem, který může postihnout každého z nás v určitém okamžiku života. Nicméně nadměrné padání vlasů může být znepokojující a může být známkou potenciálního zdravotního problému. Zde je přehled některých možných příčin nadměrného padání vlasů:</p>



<p><strong>1. Genetika:</strong> Genetika může hrát klíčovou roli v tom, jak rychle a jak silně se u každého jedince projevuje padání vlasů. Pokud máte v rodině případy vypadávání vlasů, existuje větší pravděpodobnost, že se s tímto problémem setkáte i vy.</p>



<p><strong>2. Hormonální změny:</strong> Hormonální změny mohou způsobit nadměrné padání vlasů, zejména u žen. Tento jev je často pozorován během těhotenství, porodu, během menopauzy nebo při užívání hormonální antikoncepce.</p>



<p><strong>3. Stres a emocionální faktory:</strong> Silný stres, úzkost nebo emocionální trauma mohou vést k nadměrnému padání vlasů. To je často způsobeno tím, že stres může ovlivnit cyklus růstu vlasů a vést k jejich vypadávání.</p>



<p><strong>4. Nedostatečná výživa:</strong> Nedostatečná strava, zejména nedostatek železa, bílkovin, vitamínů nebo minerálů, může oslabit vlasy a vést k jejich padání. Důležité živiny, jako je železo, zinek, vitamin D, B-vitaminy a omega-3 mastné kyseliny, jsou klíčové pro zdraví vlasů.</p>



<p><strong>5. Nadměrné používání stylingových produktů a tepelného vybavení:</strong> Používání příliš mnoha stylingových produktů, jako jsou gely, pěny, laky nebo nadměrné používání teplého vybavení, jako jsou fén, žehličky nebo kulmy, může oslabit vlasy a způsobit jejich vypadávání.</p>



<p><strong>6. Zdravotní problémy:</strong> Některé zdravotní problémy, jako je například autoimunitní onemocnění, štítná žláza, infekce nebo chronické onemocnění, mohou také přispívat k nadměrnému padání vlasů.</p>



<p><strong>Co dělat, když se setkáte s nadměrným padáním vlasů?</strong></p>



<p>Pokud si všimnete nadměrného padání vlasů, je důležité konzultovat se svým lékařem nebo dermatologem, abyste zjistili příčinu a navrhli vhodnou léčbu. Problém nadměrného padání vlasů může být způsoben různými faktory a vhodná léčba závisí na identifikaci příčiny. Možná budete muset podstoupit krevní testy nebo další diagnostické testy, aby se určila přesná příčina problému.</p>



<p>V závislosti na příčině nadměrného padání vlasů vám lékař nebo dermatolog může doporučit různé léčebné možnosti, včetně změn životního stylu, léků, doplňků stravy, speciálních léčebných šamponů nebo procedur péče o vlasy. Je důležité mít trpělivost a dodržovat doporučení lékaře, protože léčba může vyžadovat čas a trpělivost.</p>



<p>Nadměrné padání vlasů může být znepokojující, ale často je to problém, který lze řešit. Důležité je vyhledat odbornou pomoc a podstoupit důkladné vyšetření, abyste zjistili příčinu a zahájili vhodnou léčbu. S odpovídající péčí a léčbou můžete dosáhnout zdravých a krásných vlasů.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/techniky/co-je-pricinou-nadmerneho-padani-vlasu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Péče o vlasy v zimních měsících</title>
		<link>/techniky/pece-o-vlasy-v-zimnich-mesicich/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:27:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Techniky]]></category>
		<category><![CDATA[Pěče]]></category>
		<category><![CDATA[Zima]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=876</guid>

					<description><![CDATA[Péče o vlasy v zimních měsících: Jak udržet vaše vlasy zdravé a krásné i v chladném počasí Zimní období může být pro vlasy náročné, stejně jako pro naši pokožku. Studené počasí, větrné podmínky a suchý vzduch způsobují, že vlasy jsou náchylnější k lámání, suchosti a dalším problémům. Proto je důležité věnovat jim zvýšenou péči. Zde...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Péče o vlasy v zimních měsících: Jak udržet vaše vlasy zdravé a krásné i v chladném počasí</strong></p>



<p>Zimní období může být pro vlasy náročné, stejně jako pro naši pokožku. Studené počasí, větrné podmínky a suchý vzduch způsobují, že vlasy jsou náchylnější k lámání, suchosti a dalším problémům. Proto je důležité věnovat jim zvýšenou péči. Zde je několik tipů, jak udržet vaše vlasy zdravé a krásné během zimních měsíců:</p>



<p><strong>1. Hydratace:</strong> V zimě je vzduch obvykle mnohem suchší, což může způsobit dehydrataci vlasů. Dopřejte svým vlasům pravidelnou hydrataci pomocí hlubokých kondicionérů nebo hydratačních masek. Používejte produkty, které obsahují výživné složky, jako jsou například arganový olej, kokosový olej nebo aloe vera, které pomáhají udržovat vlasy hydratované a zdravé.</p>



<p><strong>2. Omezení tepla:</strong> V zimních měsících se vyvarujte nadměrnému vystavování vlasů teplu, jako je časté používání fénů na vlasy, kulma nebo žehlička na vlasy. Teplotní styling může vysušit vlasy ještě více a zhoršit jejich stav. Pokud je to možné, nechte vlasy přirozeně schnout a používejte tepelnou ochranu, pokud je nutné použít teplotní styling.</p>



<p><strong>3. Mějte hlavu v teple:</strong> V chladných dnech používejte krycí čepice, šály nebo jiné pokrývky hlavy, abyste chránili vlasy před chladem a větrem. Chladný vzduch může vysušit vlasy a způsobit lámání, takže je důležité chránit je.</p>



<p><strong>4. Mějte zvláštní péči o pokožku hlavy:</strong> V zimě může být pokožka hlavy náchylnější k podráždění a suchosti. Zajistěte, aby vaše rutina péče o vlasy zahrnovala šetrné šampony a kondicionéry, které nevysušují pokožku hlavy. Pokud máte tendenci k vysoušení pokožky hlavy, můžete zvážit použití hydratačního šamponu nebo ošetření pokožky hlavy olejem nebo speciálním sérem.</p>



<p><strong>5. Pravidelný střih:</strong> I v zimních měsících je důležité udržovat své vlasy pravidelně střižené. Pravidelný střih odstraní rozdělené konce a pomůže udržet vlasy zdravé a pevné.</p>



<p><strong>6. Zdravá strava:</strong> Nezapomínejte, že zdravá strava hraje klíčovou roli v celkovém zdraví vlasů. Konzumujte vyváženou stravu bohatou na vitamíny, minerály a proteiny, které posilují vlasy zevnitř.</p>



<p>Sledováním těchto jednoduchých tipů můžete udržet vaše vlasy zdravé, lesklé a krásné i v chladném počasí. Památněte, že každý má odlišné potřeby vlasů, takže experimentujte s různými produkty a technikami, abyste našli to, co funguje nejlépe pro vaše vlasy. Vaše vlasy vám za to budou vděčné!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Správná technika mytí vlasů</title>
		<link>/techniky/spravna-technika-myti-vlasu/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Lenka Zollmanova]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:22:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Techniky]]></category>
		<category><![CDATA[Mytí vlasů]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=873</guid>

					<description><![CDATA[Jak správně umýt vlasy: Průvodce pro zdravé a krásné vlasy Správná péče o vlasy začíná u základů, a to zahrnuje i správnou techniku mytí vlasů. Možná se to zdá jako rutinní úkon, který děláme automaticky, ale správná technika mytí může udělat obrovský rozdíl ve zdraví a vzhledu vašich vlasů. Zde je průvodce, jak na to:...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Jak správně umýt vlasy: Průvodce pro zdravé a krásné vlasy</strong></p>



<p>Správná péče o vlasy začíná u základů, a to zahrnuje i správnou techniku mytí vlasů. Možná se to zdá jako rutinní úkon, který děláme automaticky, ale správná technika mytí může udělat obrovský rozdíl ve zdraví a vzhledu vašich vlasů. Zde je průvodce, jak na to:</p>



<p><strong>1. Volba vhodného šamponu a kondicionéru:</strong> Nejprve je důležité vybrat šampon a kondicionér vhodné pro váš typ vlasů. Pokud máte suché vlasy, hledejte hydratační formulace. Pro mastné vlasy můžete vybírat šampony, které regulují přebytečný olej. Pokud máte vlasy s tendencí k lámání, volte produkty, které posilují vlasy.</p>



<p><strong>2. Důkladně promáčejte vlasy:</strong> Před aplikací šamponu důkladně promáčejte vlasy teplou vodou. Vlasy, které jsou nasáklé vodou, lépe absorbuji šampon a umožňují lepší čištění.</p>



<p><strong>3. Množství šamponu:</strong> Naneste malé množství šamponu do dlaně a rozetřete jej mezi dlaněmi. Poté aplikujte šampon na pokožku hlavy a jemně masírujte prsty, aby se šampon rovnoměrně rozložil a vytvořil pěnu. Vyhněte se přílišnému tření vlasů, což by mohlo vést k poškození.</p>



<p><strong>4. Důkladné opláchnutí:</strong> Po umytí vlasů důkladně opláchněte šampon teplou vodou. Ujistěte se, že nezůstávají žádné zbytky produktu, které by mohly způsobit podráždění pokožky nebo zatížení vlasů.</p>



<p><strong>5. Použití kondicionéru:</strong> Pokud používáte kondicionér, nanášejte ho pouze na konečky vlasů a délku, vyhýbejte se pokožce hlavy, abyste nepřidávali nadbytečnou váhu vlasům nebo nepřímovali pokožku. Nechte kondicionér působit podle doporučení na obalu a poté ho důkladně opláchněte.</p>



<p><strong>6. Lehké vymáčknutí vlasů:</strong> Po opláchnutí kondicionéru jemně vymáčkněte vlasy ručníkem. Nepotřebujete vlasům příliš třít nebo vysoušet, což by mohlo vést k lámání a poškození vlasů.</p>



<p><strong>7. Styling:</strong> Pokud používáte stylingové produkty, nanášejte je až poté, co jsou vlasy čisté a suché. To zajistí, že produkty budou lépe držet a vytvoří žádaný účes.</p>



<p>Sledováním těchto kroků a dodržováním správné techniky mytí vlasů můžete zajistit, že vaše vlasy budou zdravé, lesklé a plné života. Pamatujte, že každý má individuální potřeby vlasů, takže je důležité experimentovat a najít to, co funguje nejlépe pro vás. Vaše vlasy vám budou vděčné za správnou péči!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
